得罪講句，今晚超過二人用膳嘅都係中國人

有支那DNA的人先會喺疫情高峰期妄顧自己同親友嘅人生安全圍埋一齊食飯
不服致電

真

我係中國人呀hi

樓主無朋友

美國/歐洲都好多人唔理 照圍埋食飯

通常有朋友嘅都係中國人

致電咗 唔聽？

一家三口咁點？

樓主同我傾緊電活

秒左派

得罪講句，你條撚樣係白鴿眼黎。

就係你呢啲柒頭影衰cctoy啦

公民抗命姐

中國人先一孩政策 一家三口

有咩好傾？

反派

食屎啦7姑，toy你老母咩，收聲。

派啞左，；

你出返個post "得罪講句，今晚飲中湯既都係中國人"

覺唔覺得中國人先會鍾意飲中湯？？

出過